【以性換租】徵「淫蕩女孩」 誘她天天性服務

英國樓價高，許多人一室難求，現在竟有業主利用樓價及租金齊升局面，提出以「性服務」代替房租，業主更在廣告上徵求「淫蕩室友」，有的更留下露骨形容，甚至當上皮條客，為租戶拉客。

香港《蘋果日報》報導，這些廣告紛紛寫著，「誠意徵求年輕火辣性感單身女性」、「徵求女室友：願意裸體或穿性感內衣做家務」，布萊頓市的一名業主，更針對年輕男性下廣告。也有人除了提出「以性換租」外，更稱自己可向租客介紹600位客戶「賺快錢」。

報導中說，英國廣播公司調查後發現，不少提出「以身體交租」的網上廣告，是針對年輕人的，一名女性受訪時透露，自己曾接受這種交易。她說：「他帶我到客廳喝酒，之後便直接到樓上。」她還說：「他會做任何他想做的……而我只是任人魚肉，第3次後，我開始感到身體不適。」

報導中也說，提出「以性換租」的業主，都很清楚要如何安排，一名倫敦業主便要求「淫蕩女孩」搬進來，有的更設下年齡限制，甚至要求租戶先傳照片，有人還說：「我想要1周1次，類似這樣的，只要有『性』我便高興。」

而《BBC South East》也訪問了一名匿名業主，他稱自己與租戶的安排類似「炮友」性質：「雙方都有對方想要的東西，我認為這是雙贏局面。」他曾經與一名前租戶，達成6周長的協議，目前正發廣告徵新室友，「我希望找一位年紀大一點的，不是一個年輕得可以當你女兒的人」。

當他被問及，這種安排是否類似於「性剝削」，他反指說，社會上不少人都在做自己不喜歡的工作，不是也「就像一種形式的賣淫」嗎。（即時新聞中心／綜合報導）

手持一層樓即可日日屌西

來吧 特高樓價

社會上不少人都在做自己不喜歡的工作，不是也「就像一種形式的賣淫」嗎。

香港相對好保守

利申有c眼